放25/7 米奇老味 The Low Mays 演唱會飛兩張

放兩張坐位飛
tg: zzzleeping

垃圾 貼錢比我都唔撚睇啦

重睇依隊垃圾 屌你老母

屌你老母奶共包佢地d list都del撚曬以後都唔撚睇班條樣

【出售】米奇老味親筆簽名海報